General Knowledge Quiz

What is the capital city of Japan?

A) Beijing
B) Seoul
C) Tokyo
D) Bangkok
Answer: C) Tokyo

Which of these is the largest planet in our solar system?

A) Earth
B) Mars
C) Jupiter
D) Saturn
Answer: C) Jupiter

Who wrote the play "Romeo and Juliet"?

A) Charles Dickens
B) Mark Twain
C) William Shakespeare
D) Jane Austen
Answer: C) William Shakespeare

Which element has the chemical symbol 'O'?

A) Oxygen
B) Osmium
C) Ozone
D) Oganesson
Answer: A) Oxygen

What is the hardest natural substance on Earth?

A) Gold
B) Iron
C) Diamond
D) Platinum
Answer: C) Diamond

Who was the first president of the United States?

A) George Washington
B) Thomas Jefferson
C) Abraham Lincoln
D) John Adams
Answer: A) George Washington

Which country is famous for the Eiffel Tower?

A) Italy
B) Spain
C) France
D) Germany
Answer: C) France

Which animal is known as the "King of the Jungle"?

A) Elephant
B) Tiger
C) Lion
D) Bear
Answer: C) Lion

What is the tallest mountain in the world?

A) Mount Kilimanjaro
B) Mount Everest
C) K2
D) Mount Fuji
Answer: B) Mount Everest

In what year did the Titanic sink?

A) 1912
B) 1920
C) 1898
D) 1935
Answer: A) 1912